岩岩同羊仔講今晚會煮左佢黎bo湯。。。。。。。。

佢嚇到係咁喊

你唔洗訓？

要呀930訓唔著

同羊仔傾天光囉咁

佢喊緊 因為我要bo左佢黎食

幫堆羊交配繁殖羊肉供應

羊晚晚開零晨po